開始賭波賭馬之後，大家每日三餐會食啲咩?

早餐: 因為啱啱瞓醒或者喊完冇乜胃口，多數唔食或者可能食一隻營多就夠
午餐: 全日最重要果餐，會落重本，煮隻公仔麵，或者食外國牌子麵
晚餐: 用晏晝果餐淨返個湯再煮一隻光身麵

屎

明哥派乜咪食乜

二手飯

唔係住果頭

舊屎會唔會愈屙愈細嚿

餐廳啲廚餘

生命麵包